又一個撐警察的匿名支持

屌

大笑左出黎

大笑咗

事實證明弱智先會撐警。。。